港珠澳大橋搞到白海豚絕種, 環保撚都無人敢講要抵制

支那廢氣又係敢提, 是但一件建築, 裝修廢料都等如幾萬條飲筒又扮睇唔到

食飽飯冇屎痾?

唔起點科水呀
7小陣啦

環保撚死全家，搞埋曬d小動作。仆街死

環保全稱係咩

海豚唔緊要
海龜好緊要

環保撚=欺善怕惡

你知唔知點解環保撚環cut飲管?

On撚9

欺善怕惡環保撚

環保撚根本就見高就拜 見低就踩
唔夠膽挑戰強權 就蝦小市民
搞埋啲濕鳩嘢 乜都走一餐 影響人民生活
成班懦弱垃圾

個光環太難拎 明唔明

d 環保狗去快餐店為難前線員工就聲大夾惡
一問佢地幾時去大陸搞廠佬就改口話自己小市民

成班仆街剩係識欺善怕惡

有趣

香港悲哀
政府唔鬧去鬧民間唔發聲

其實好難唔覺得佢地係受聘環保撚
係堆商家請返黎以環保為名cut成本

呢班冚家鏟幕後金主擺明就係堆企業

我都記得之前告撚到停左工幾個月
市民告政府份環評做假
最後鄭汝華仲老屈停工搞到超支幾十億

1. 印度太平洋駝背豚
2. 未絕種
3. 送走呢一族群去其他地方吧啦，雖然連登仔覺得有能力移民既都抵死全家。

又唔係海龜絕種

呢單環保撚明明試過司法覆核搞到好大
反環保撚都搵第二單啦好心
環保撚 on柒99 vs 連登傻鳩盲反

唔起d環保撚冇野做